進修master

因為小弟最近想報Msc of Construction Management
見有幾個院校都有提供，請問一下大家對呢幾間有咩意見？

1）Cityu -full time 1yr

2) Ucem -2yrs 係遙距課程來 ，聽聞係行內都okay出名

3）Cpe -15months 學費最平，但自己對呢間就唔太熟

請各位大佬比下意見

入行做QS?